中共被爆意圖巨額資助加泰獨立運動

呢個係咩性質既集會自己諗啦

［行動］星期四搵其他地方搞全球反警暴集會！
國際文宣要宣傳參加撐加泰集會嘅都係五毛扮反送中人士

[實驗」真香港人普選企業計劃

幫手推呀

道～德～高～地～

撐～人～權～不～計～利～益

識～笑～真～係～好～好～笑～

仲有錢咩

P牌 陳雲

陳雲？不了

無成本可以玩嘢，點解唔去

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

So99y呢單所謂嘅新聞真係信唔落，仲要係西班牙警方搜到？

都話唔好去架la

真 打著紅旗反紅旗

云伯獨家

推

西班牙警方講既
同popo話我地收美國錢有咩分別

借

仲有錢想收買人地?

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書